====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: En 1962 , plus de deux millions et demi de personnes , soit les deux tiers de la population active , travaillaient en dehors de leur arrondissement ou de leur commune de résidence .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

